Als ik kon Zorg ervoor dat de kamers grondig worden uitgezonden - maar dat is mevrouw Stokes vertrouwde Ik betwijfel het.
Ik ken haar niet, zelfs niet door zicht. '
"Ik kan voor alles van die aard antwoorden, mijnheer, omdat het zo zal zijn onder de zorg van mevrouw Weston.
Mevrouw Weston verbindt zich ertoe het geheel te regisseren. '
"Daar, papa!
- Nu moet je tevreden zijn.
- Onze eigen lieve mevrouw Weston, wie is voorzichtigheid zelf.
Weet je nog niet wat Mr Perry zei, er zijn er zoveel jaar geleden, toen ik de mazelen had?
'Als _Miss_ _Taylor_ zich ertoe verbindt om wikkel mevrouw Emma in, u hoeft geen vrees te hebben, mijnheer.
'Hoe vaak heb ik het gedaan hoorde je ervan spreken als een compliment voor haar! "
